有冇人法國疫情減退冇得鄙視人唔戴口罩少咗好多樂趣..

之前疫情勁啲嗰時出街成日瞄住邊個冇戴口罩, 跟住心理準備下再行埋佢隔離大大聲「哼..下..嘿..唉..」再搖下頭咁鄙視下佢
返到屋企又有得上cctoy批鬥下邊個出去打波出去行山, 貼張信政府唔驚!..口罩唔戴!..笑下啲愚民
嗰排真係覺得自己係知識分子模範國民, 有份救返成個香港, 人生好接近頂峰
而家見到個黑死病級社區大爆發等極都唔嚟慢慢都冇人care呢啲野, 有時真係幾失落

.

係呀

你係咪心理變態